香港這一天 投白票廢票變組織破壞操縱選舉 林鄭治下香港式民主白色恐怖瀰漫 中國人大選舉方案加國安法「選乜鬼！」

香港這一天
投白票廢票變組織破壞操縱選舉
林鄭治下香港式民主白色恐怖瀰漫
中國人大選舉方案加國安法「選乜鬼！」
（眾新聞 香港這一天）
Apr 13, 2021

眾新聞
83.5K subscribers

前運房局局長張炳良形容「港式民主」易軌。人大「311」選舉方案，假如仍稱得上民主，是「內地式民主」，加入「規管操縱、破壞選舉」一項，有內地以法治國特色，一旦被指組織投白票，可被控違反國安法， 港式選舉恐怖瀰漫， 「選乜鬼？」楊健興分析選舉，各位點睇？